【正式宣佈】【黎明行動】X【和你lunch】X【公務員扮工Suck】(多圖)

內容：【黎明行動】X【和你lunch】 X 【公務員扮工Suck】
日期：星期一開始，18-22/11
時間：0630-1330
地點：各區政府合署
（根據過往經驗及環境分析，建議集中：灣仔、旺角、將軍澳、屯門、荃灣、沙田）

對準政權，星期一至五，各區揀一個政府合署。趁lunch hour留低唔同嘅禮物盒比一眾謹守崗位、盡忠職守嘅公務員，比佢哋估下邊盒有禮物，並祝願佢哋下晝唔洗返工💛

下係各區嘅政府合署/辦事處嘅位置：

612 Reminder

SUCK channel

【 朝早開花．黎明行動總頻道 】

Telegram Post: (SUCK Channel)

Telegram Post: (612reminder Channel)

instagram Post:

Facebook

#反極權運動 #扮工

推!

推

再推

push

boxing day

辛苦曬樓主

up

Push

期待

唔係應該黎明行動6.0咩？

感謝sucker

行動post要推

行動post

北角政府合署

希望唔洗返工

政府合署！

行動post冇人推

公務員唔返工政府就癱瘓嫁喇！！！

星期一至五lunch hour💛💛💛

推個靚